刪連登了

好彩地又番到屋企，一上連登，大量送頭post,唔想再睇連登，原來所謂嘅多我一個好多係咁樣多法